韓子亮終於出新歌 Baby Wanna Let You Know 今次冇千手觀音

希望大家留言同分享支持一下，真係有努力

G持

TL I love U!

TL勁撚過偽毒坤

已report 開錯台

跳得hea左啲喎
你點對得住我地班波台手足牙

Baby Wanna Let You Know

終於有新作
望穿秋水

屌奶星唔扑濕party people點得呀

小妹好中意你㗎子亮
日日loop住你啲歌仲搞到男朋友話我好煩
佢好似好憎你咁

詞曲都係世界級
唱功超晒班
舞嘅難度超高
屌打韓國啲男團呀
tl等緊你衝出香港嘅一日啊

Rickroll

Party 屙day 屙味怕死～

推到TL上吒叱

好撚型

Baby Wanna 肛交 you

唔錯已經save咗落電話聽

我說過做得到

係咁loop

個MV幾配今期流行，可以Cos

好聽
Like咗10次以示支持

節奏再快d 就好

十卜

等新gif

媽....好柒呀....

介紹左比d同學仔聽 而家個個都播
我hku

TL情人節快樂

超好聽 永遠支持

G持TL

點解個梓亮變左子亮？

我想用呢個

今個mv d女靚左， 白色衫果條女有冇吊過？

高質 g持TL繼續努力

梓亮加油

留名支持左先 返屋企再聽

想屌你班女

TL個執辮仔用地拖整架?

好型啊

班女dancer幾正

其實用 1.25 倍睇會好啲.

矇撚到

「更生歌手」韓梓亮（TL）於2013年因與一男同志肛交後勒索對方25萬港元，被判勒索罪成入獄26個月。

出獄後TL星夢未碎再闖樂壇，在已故江湖老竇的遺產中獲撥36萬投資音樂事業，但口頭承諾投資6位數字的Partner突因有感TL太多負面新聞而縮沙，令他前功盡廢，加上經營時裝店欠下「大耳窿」8萬元債務，無力償還，一度揚言要尋死！他接受訪問自爆坐監時被獄友欺凌，幾乎晚晚以淚洗面！21歲淪為階下囚、蒙上人生污點的他發明星夢成狂，自言屢敗屢戰，先後改了四次名，還推出歌曲《反省》，揚言會洗心革面，爬出人生谷底！

勒索罪成入獄26個月

今年24歲的韓梓亮，於21歲與男同志肛交後，訛稱拍下兩人肛交的片段，並夥同女友人勒索對方25萬港元，最終兩人被裁定勒索罪成立，TL被判入獄26個月。重提當年勒索案件，TL說：「嗰時爸爸過身，政府要收番間公屋，我急等錢搬屋，仲有我嗰時有三間時裝店都要錢周轉，所以我先勒索嗰個人。」因錢作怪，令TL惡向膽邊生，故他致電男同志進行勒索：「我打電話畀佢，但佢冇接聽電話，我就留言『如果你唔過數，我就報警同搵人打你。』」

「我真係好後悔」

但他仍強調沒處心積累犯案，聲稱只是一時貪念所致。問TL當日「行錯路」可深感後悔？他連續三次講「我真係好後悔」，覺得就算「等錢救命」也不應犯法：「如果唔係呢單案，我星途應該唔會咁難行。」

「回想從前也覺討厭」

去年出獄後他自資開設唱片公司「模範娛樂」，先後推出過兩首歌《TML》及《反省》。其中《反省》唱出自責心聲與重生的信念，並由他親自執筆填詞：「回想從前也覺討厭……全賴天父去讓我改變」，自稱因尋找到信仰而覺悟前非，更誠懇地唱出「反省」、「認錯」等歌詞，赤裸地面對過去，正面迎接各個關口的決心。他從沒放棄歌手夢，從未有想過要轉行。

成日匿埋爆喊

受負面新聞纏身的TL現身赤柱監獄接受《東網》記者採訪，服刑兩年期間，TL一直囚於赤柱監獄，對於重遊「舊地」，TL聲稱：「當時成日畀人蝦，入面好似一個社會縮影，我成日畀人蝦完自己返床度喊。」他又大爆似足電影《監獄風雲》橋段，見過有獄友被打，自己亦試過被獄友非禮。

飯餸被吐水

TL又指入獄時被報章雜誌以「肛交歌手」大字報道，令他在獄中飽受歧視：「佢哋幫我改咗個花名叫『明星仔』，會講啲好難聽嘅說話，笑我『未聽過你啲歌喎』、『明星都坐監喎』！成日畀人欺凌，無啦啦推我，又吐口水落我啲飯餸度。」TL自爆有次到操場「放風」獨自坐在一旁，突然慘食獄友波餅，結果腫了半邊面要睇醫生。

住保護倉險黐線

食完波餅又被「食豆腐」，但TL坦言不敢投訴：「只會變本加厲，又會覺得你係二五仔。」最後他忍無可忍向保護組反映，因為他算半個知名人士，所以被調至保護倉：「保護倉係十幾呎嘅獨立室嚟，每日得一個鐘可以出嚟走動沖涼食飯。我日日都喺自己房做自己嘢。我嗰時就係負責貼信封，都有電視睇。住咗一年保護倉，講真個人真係會有啲黐線，長期一個人會諗埋一邊。」

因入獄與模特兒女友分手

曾與男同志肛交的TL被問是否鍾情男士？他強調自己鍾意女人，當時曾有一名做模特兒的女友，但因入獄而分手。

好撚正呀
支持tl

好想同TL做愛

睇得出有努力

加油tl

屌你
首歌完美體驗咗香港男人係兩性之間賤過袋底泥
垃圾

梓亮，乜你轉咗公司咩
以前你個Label 係皇者娛樂㗎喎

ok 喎 加油💪🏻

揮揮手 如果他走近你軟化範圍
是否忠心 行蹤消息我也替你集齊
告訴我 如發覺他有任何事違例
教訓他別教他受惠 愛你要受管制

賤過地底泥，做兵做到咁
首先，佢只不過係一個兵，並沒有任何名份但係就幫佢做曬所有嘢
正印做錯事反而要話畀個兵知等佢去幫手諗方法補救，包括控制條女個情緒etc，你話係咪戇鳩
其次，好明顯條女只係利用隻兵，就好似日日幫手check住然之後同佢講「你唔好教精佢呀，要管住佢」但係你係佢邊個啫？只不過係一隻兵，為咗仰慕條女連佢嘅正印都要管埋，最最最戇鳩係行蹤消息我也替你集齊，心諗使撚你做咩

煩到呢 咁既垃圾都想紅

Yes

TL扭屎忽好正

明顯係淫0

新開始，加油子亮

其實好聽

屌你唔岩beat既

gchi

已轉鈴聲

會唔會plug 上電台 / 上勁歌金曲？

點解有音樂台唔開post 要來波台開？
波台要是但支持一隊先可以開post
tl支持邊隊？

14樓

TL請唔請dancer？想應徵

想識d dancers

隻手好返未